====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Chelles , Vaires , Lagny , Meaux ont constitué au-delà , sur la vallée , des agglomérations vivantes ayant leurs activités propres;
Entity Name (Type) :: Meaux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chelles (LOC)
Vaires (LOC)
Lagny (LOC)
Meaux (LOC)
Total entitiy counts: 4

